## Запуск
* Скачать программу или клонировать репозиторий (На компьютере иметь Google Chrome)
* Создать экземпляр класса и вызвать метод класса get с аргументами либо "this" (расписание на эту неделю), либо "next" (расписание на следующую неделю)
* Запустить программу
## Запуск через консоль
* Загрузить модуль fire

```pip install fire```

* Запустить консоль и ввести следующую команду (перед этим убедитесь, что находитесь в директории самой программы)

```> python main.py get this``` (узнать расписание на эту неделю)

ИЛИ

```> python main.py get next``` (узнать расписание на следующую неделю)

![icon](./fire_.png)